聲援維吾爾人，揭露中共之邪惡，香港人要表態，否則就係沉默的幫兇！

11.16
不要讓一個一個的陳巧文消失！

Push

Connect 中亞

香港人唔好例牌要人聲援
聲援人地也是應有之義

推爆佢